無大台既抗爭係咪真係行得通？

無大台既抗爭係咪真係行得通？

行唔通，最好起夠200個大台

【新主線：民間遞進民主平台】以民主爭取民主，打長期戰

邀請巴絲加入

點樣起台？
做大台後既第一個鐘已經被人拉左啦。